之前有個post講有個港大支那生到香港無自我隔離 俾人del左?

個post有cap低條友個微博

推